# AutoSokoban Solver

Necesita Jython 2.5.4 rc, Se encuentra en ".\Data".  

Usar el comando "jython manual.py".  

Para añadir niveles, se deben llamar mapa_xx.txt y se debe ampliar el rango de selección en "manual.py" linea 47.  

Debido al funcionamiento de Jyhton, la parte hecha en java se debe exportar como .jar, y por esto el codigo fuente de Java, se encuentra en la carpeta source
